{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001908",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쉘스톤여수(SHELLSTONE YEOSU)"
    },
    "text": "鳳山洞内の最高施設シェルストーン麗水では、様々な特典と利便性を提供しています。 当ホテルは大型駐車場が完備されており、大型観光バスも駐車できる便利な位置にあります。 客室は42室で構成されており、韓国語をはじめとする様々な言語でご案内できます。 このホテルは未成年者の男女同室での宿泊を許可しておらず、身分証明書を持参しないと入室が制限されます。 宿泊文化エチケットを守ってください。 現在、シェルストーン麗水では無限クーポンルームとタイム特価イベントを実施中です。 無限クーポンルームを予約すると様々な特典を受けることができ、タイム特価イベントを利用すると特価客室を予約することができます。 シェルストーン麗水は麗水の有名な観光地とも近い位置にあります。 無人キオスクがあって便利に利用でき、出張客のためにプリントやFAXサービスも提供されます。 様々な客室タイプをご用意しており、旅行者、ご家族、ビジネス利用者に最適です。 また、都市全体に関するパンフレットも提供され、ネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。 訪問者はホテルについて概ね満足していますが、一部の騒音や清潔さの改善が必要な事もあります。 最高のサービスと施設を提供するために努力しており、非対面無人システムを完備して安全で便利なサービスを提供しています。 徹底した客室点検を通じて清潔と施設の最上を維持し、備品提供のためのアンケート調査を行っています。 無料の氷冷水と様々な特典を提供し、お客様の安全と利便性を最優先に考えています。 皆様のご宿泊を楽しみにしており、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シェルストーン麗水はどこに位置していますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水は鳳山洞内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水では何語で案内が可能ですか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では韓国語をはじめとする様々な言語でご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水では未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では未成年者の男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では無限クーポンルームとタイム特価イベントを実施しており、様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水は麗水の観光地に近い位置ですか？",
            "answer": "はい、シェルストーン麗水は麗水の有名な観光地とも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水では何語のパンフレットが提供されていますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では都市全体に関するパンフレットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では無人キオスクやプリント・FAXサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水の客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では様々な客室タイプをご用意しており、旅行者やビジネス利用者に最適です。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水ではどのような安全対策がされていますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では非対面無人システムを完備し、安全で便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水では清潔さの点検やアンケート調査が行われていますか？",
            "answer": "はい、シェルストーン麗水では徹底した客室点検とアンケート調査を行っています。"
        },
        {
            "question": "シェルストーン麗水ではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "シェルストーン麗水では無料の氷冷水や様々な特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 525
    }
}